手足東鐵安唔安全？

好想返屋企

師兄係邊？

大圍有防暴
拉左個區議員

柯屎din返粉嶺

Scott Scout Channel 成立目的為提供客觀現場資訊及情報，以確保現場手足訊息流通。本頻道並不會提議或慫恿手足作任何行動，一切行動交由現場手足全權決定。

市民自發行動前請衡量風險
如有任何行動皆為市民發夢

Channel link:

幫你推。

有無人知柯士甸去粉嶺黨鐵路線安唔安全呀？

有無人知呀

啱啱11點喺沙田上車一路去到粉嶺都冇狗

902 7:00 開學日和你塞！
一個都不能少 一個都不能遲

頭先去到已經無人

搭270a啦

沿途無狗 啱啱出閘無事

依家玩快閃， 一黎就7~8架車
拉兩三個人，然後15分鐘內會撤走
如站外無警車,基本上安全

粉嶺搞嚟做乜，大大個總部係隔離

大埔墟閘口有百幾街坊接
據現場手足稱剛有幾部狗車已經走左
5分鐘前安全

粉嶺站15分鐘前冇狗

有gear?